★想睇 封 錦繡花園/康樂園 果d....

唔知要幾多人力？

未去過個邊好似好神秘咁

唔夠膽班狗唔會咁做

獨立屋唔洗封啦強驗咪得

去到康樂園可能會見到十一哥同BNO持有人麟伯一齊「夾band」happy緊

香港人，反抗

幼幼band show

不如話紀律部隊宿舍會唔會封

用一幢樓做單位，獨立屋有乜好封

獨立屋垂直轉播完都係自己

明顯地盤工人宿舍一驗就即刻有

但係就扮睇唔到

我唔信會封囉，半山都唔會，中左唔會報出來